無人機送物資入中大有無得諗?

如題

有可能

有無師兄知無人機有載重限制嗎？